實際上人數幾多都唔重要 外國永遠都係睇你報個數字

只可以講一句
報大既好處肯定會多過壞處

報幾多 之後既日子都係用果個數
何必滅自己志氣？

唔好當人傻既先得架

不如報七百萬人呀好冇呀，on9仔

非黑即白 精彩

報大永遠都係好處多過壞處

請問有咩好處？

破壞自己誠信 好似啲藍絲作撐警大會咁
以後唔會再你有人信我哋

有冇外國人會考究我地幾多人？

個數邊個知 你話人作就係作？

有冇外國人屌話藍絲撐警大會報大數？

咁你同撐警40慢人有咩分別，寧願唔報好過報

淨係人數多已經夠鼓舞士氣

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

會唔會太天真

我問你有咩好處？
六月到而家我地都企係道德高地，冇必要拉自己落黎，變到藍絲咁無恥無誠信

冇人會理個數 藍絲都唔會理 佢理咁又點？藍絲撐警大會作大到仆街咁又點？人地都未出聲 外國都冇出聲 我地主動話自己友篤數 快到咁？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

我今日係現場 69 616都有出
可以話你知今日得五 六萬人左右
你咪撚當外國人當記者係戇鳩架啦

個道德高地唔係靠誠實拎返來

因為無新聞價值

你當人地唔撚fc

問題係冇人會理 個數你地報幾多就幾多

係因為人數真假冇新聞價值

【行動】Facebook report 垃圾page/group行動，正式啟動！